連登ADMIN可唔可以盡量解1001？

本身今日討論已經夠散
而家仲要勁多熱門post沉左落底

啱啱開錯台再開自膠一打

推到ADMIN見到

推

啲重要post請admin開到5000

其實有冇必要限制發貼量

可能會對server造成負擔
適當地解（如上左熱門）比較恰當
呢幾日巴打們推POST都推得好快呀

同server負擔能力有關

推推推